其實警察有冇靚女

細個成日睇cctvb啲膠劇都有啲好正嘅Madam放蛇捉人賣淫

屌依家睇番啲相
隻隻狗乸都成個男人咁
話佢地有Jer都唔過份
搵佢哋放蛇捉人男男性行為咩
會唔會有人想同最近嗰隻肺炎狗乸扑嘢

定係真係相由心生
幾正嘅女做咗狗都變到蔡思貝咁
利申冇睇

拉 垃圾post

Blocked

大家朝早無聊係開啲9po㗎啦

你都係想人搵d例外俾你啫仆街
黑警賭錢場場輸，叫雞中梅毒啦

其實果d女警全部男人扮 根本就無女警

9up下洗唔洗屈人係狗
我知我係冇你咁有創意連登名識玩食字

天下烏鴉一樣黑

相由心生啦

唔明點解要拉

靚既野自己定義既姐 各花入各眼
你覺得佢靚 想多d人知佢係狗咪貼佢出嚟囉
貼d靚狗出嚟 多d人識多d人知唔好咩

勿回，此post已完。

生得靚既做乜都好搵過做狗啦

今時今日仲做狗 死全家

有，係地獄

武警扮

聽講好多都係狗公扮既

個22歲 中撚咗個位
醜樣到